BNO可以去英國搵工做，英超英冠會唔會突然多咗好多香港球員？

眾所周知我地香港人踢波天份極高 去英國發展最大障礙就係拎唔到工作證
依家BNO可以過去直接搵工 有冇ching同我一樣諗住過去搵英超球會試腳？

天份極高係指邊位？

如果要去利鏝就誇張左
但黎緊曼聯阿仙奴個啲應該會多唔少香港球員

SiuMa

射波好叻

英超各大球會可能多左好多香港員工

洗廁所

英冠？我地香港人組一隊波由英乙踢到英超冠軍 再拎歐聯 再代表英國參加世界杯都得啦

送禮勤終於可以入曼聯博物館

終於可以印siuma波衫

Siuma

英廿日tsun dai無優勢了

siuma00後無bno

香港阿狗幫阿狗攞歐冠

香港人日日行路 腳瓜腳步肌肉發達過好多職員球員

25歲開始練半途出道 都夠踢英冠